TG酒谷招募谷友

重點招募鐵腳

雖然武肺來襲，
但係都熄滅唔到我地飲酒嘅心
大有大搞，細有細搞
志在飲得開心，吹得暢快。

溫馨提示

谷中情侶多
狗公小心衝錯人，
娘娘小心惹錯火。

誠邀講求衛生酒品好有禮貌嘅正常人

屌你老母臭化閪 樓主全家立即死清光
男既鳩痕 女既閪痕 祝你地2020年12月31日23:59立即仆街死全家

係咪出聚中左武肺

你老豆老母中哂風 快啲去醫院見佢地最後一面

寫過 成個月都未入到

轉唔到去交表